samsung asus 有咩機防水又平？返救生員pt

感激

防水定抗水？

ip67/68應該夠

最平應該Sony Xperia 10 II

救生員
IP防水係用淡水試，
泳池啲漂白水同沙灘鹹水嚟講呢...

pt 救生員可以玩電話?

用安全套算啦

3 星 xcover 系列

保鮮紙就夠

實際做法 人眼好似有餘光感受到受溺泳客同sense 到有冇人望到佢玩電話
官腔講法 衹係保護電話 唔會玩

用個防水袋住部機啦